想問連仔幾時解封會員 唔~天氣不似預期(#77092) ？

釋放天哥

講真 雖然天哥做錯事 但我哋應該比個機會佢改過
就好似坐牢嘅人能夠獲得更生一樣

我相信天哥已經係呢段期間好好咁自我反省

唔知

解封 返六日唔撚易 #55 thanks

唔太知訓完晏教起身就bam撚左
死得不明不白